\documentclass[a4paper, 11pt]{article}
\usepackage{subfiles}
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{import}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{caption}

\begin{document}
Come fatto per gli sviluppatori anche al team di marketing e vendite poniamo le domande sotto forma di intervista

\begin{enumerate}
  \item In che modo potremmo coinvolgere le scuole tennis \footnote{Questa domanda è utile per capire quali strategie (ad esempio partecipazione a tornei, eventi promozionali e simili) possano essere utili a far conoscere il nostro prodotto.}.
  \item Come potremmo fare profitto, solo dai player o anche dal noleggio dei sensori nelle scuole tennis\footnote{Con questa domanda cerchiamo di capire se sia meglio caricare solo le scuole tennis del costo del software (con prezzi maggiori) oppure se sia meglio far pagare i singoli utenti}. 
  \item Meglio abbonamento annuale o acquisto una tantum\footnote{.}.
  \item Proposte per una campagna sui social per fare pubblicità all’app \footnote{Domanda utile a raccogliere idee su possibili campagne pubblicitarie e su che canali effettuarle.}.
\end{enumerate}
\end{document}